La capacitación en Análisis empresarial está disponible en dos modalidades: "presencial en vivo" y "remota en vivo"; la primera se puede llevar a cabo localmente en las instalaciones del cliente en Peru o en los centros de capacitación corporativa de NobleProg en Peru, la segunda se lleva a cabo a través de un escritorio remoto interactivo. NobleProg -- Su Proveedor Local de Capacitación 
